【熱身】民間團體周六全港開街站 望市民加入齊呼籲69上街

在本週日（6月9日）的反《逃犯條例》修訂遊行前夕，社區組織、大學關注組、區議員辦事處等組織把握明天（6月8日）的最後時機落區擺街站。有團體將情況形容為「遍地開花」，亦呼籲市民加入自己社區的街站，「盡最後努力叫最多人出嚟遊行」。

明日的街站遍佈港九新界，由東九龍居民於傘運後成立的東九龍社區關注組在 Facebook 專頁提到「送中條例殺到嚟，香港九龍新界冇得避」，他們聯合不同地區組織開街站，希望「叫多一個，企出黎多一個」。關注組明日將於晚上六時至九時、在觀塘站A出口設街站。

天水圍民生關注平台亦有在 Facebook 發佈街站詳情，於早上十時至晚上十一時設立共四個街站，分別位於輕鐵翠湖站、俊宏軒、置富花園二期及天水圍西鐵站出口，並呼籲「Hongkongers, Assemble!」(香港人，集合！)

部份街站資料如下：（link入面有）